Facebook 壞左？

岩岩Facebook 報告 被人係Changzhou login

可能係
琴日我生日但係過左12點都未有人祝福我

一定係🙈